{ "token": { "User Center":"用户中心", "Index":"指数", "Data Edit":"数据编辑", "Invite":"邀请", "Donate":"捐赠中心", "Announcement":"公告", "speed up":"加速", "Node list":"节点列表", "Relay":"中继", "Audit rules":"审计规则", "Audit records":"审计记录", "Help":"帮助", "Q & A system":"问答系统", "Support tickets":"工单", "Shop Center":"商店中心", "Mall":"购物中心", "Recharge":"充值", "Purchase History":"购买历史", "ADMIN":"管理中心", "Exit":"退出", "Not logged in":"未登录", "Login":"登录", "Register":"注册", "Level:":"等级", "User level determines the permissions of your account":"用户级别决定您的帐户的权限", "Expiration time:":"到期时间", "Your service expires time":"您的服务到期时间", "Speed limit:":"速度限制", "Not limited":"无限速", "The maximum speed you can enjoy":"您可以享受的最高速度", "User":"用户信息", "Connect":"连接信息", "Sign:":"签到：", "Last sign-in time:":"最后登录时间：", "Sign in":"签到", "Can not sign":"无法签名", "Remaining:":"剩余流量：", "Remaining traffic for your account":"您账号剩余的流量", "Today Used:":"今天使用：", "Your account usage today":"您今天的帐户使用情况", "All Traffic:":"总流量", "Total amount of your account":"您账号一共拥有的流量", "Last used time:":"上次使用时间：", "The last time you used the service":"你最后一次使用该服务", "Port:":"服务端口：", "Pass:":"密码：", "Method:":"方法：", "Protocol:":"协议：", "Obfs:":"Obfs：", "Subscription：":"订阅：", "close Reset all the links":"关闭重置所有链接", "The last version of the original author":"原作者的最后一个版本", "The new version that others took over":"其他人接管的新版本", "System-level agent, suitable for games":"系统级代理，适合游戏", "Game agents, agents can be designated for the game":"游戏代理商，代理商可以指定为游戏", "Configure the link address:":"配置链接地址：", "Then right-click on the small plane - copy the address from the clipboard":"然后右键单击小平面 - 从剪贴板复制地址", "Mac version of the client":"Mac版本的客户端", "Then click this in Safari and click OK to add nodes in bulk.":"然后在Safari中单击此项，然后单击确定以批量添加节点。", "SS version of the client, the interface beautiful":"SS版的客户端，界面美观大方", "Install, then click this link in the default browser on your phone":"安装，然后在手机的默认浏览器中点击此链接", "Announcement":"公告", "Profile download:":"简介下载：", "Link Info":"链接信息", "method":"方法", "Contact":"联系", "Themes":"主题", "Notice":"注意", "Two-step":"两步", "User Name:":"用户名：", "Email:":"电子邮件：", "Money:":"钱：", "Account expiration time:":"帐户到期时间：", "Level expiration time:":"等级到期时间：", "Delete my account":"删除我的账户", "Change password":"更改密码", "Old Password":"旧密码", "New Password":"新密码", "Reply Password":"回复密码", "Update":"更新", "New Link password":"新的链接密码", "Now Password：":"现在密码：", "Reset the port":"重置端口", "Now port：":"现在港口：", "IP Unblock":"IP Unblock", "Current status:":"当前状态：", "Unblock":"解除封锁", "Change method":"更改方法", "New method":"新方法", "Now method：":"现在方法：", "Change Contact":"更改联系人", "Now Contact:":"现在联系：", "Choose your contact information":"选择你的联系信息", "Enter your contact information here":"在此输入您的联系信息", "Change Theme":"改变主题", "Theme":"主题", "Now Theme:":"现在主题：", "Daily mail reception settings":"每日邮件接收设置", "Send settings":"发送设置", "Send":"发送", "Do not Send":"不要寄", "Now settings：":"现在设置：", "Two-step verification":"两步验证", "Please download Googles Two-Step Verifier and scan the QR code below。":"请下载Google Googles Two-Step Verifier并扫描下面的QR码。", "Please do not enable the test before the binding is completed successfully.":"请在绑定成功完成之前不要启用测试。", "Verify the settings":"验证设置", "Does not require":"不需要", "Require verification":"需要验证", "Have a test":"有一个测试", "Reset":"重启", "Test":"测试", "Set":"组", "Telegram Bind":"电报绑定", "Unbundled":"松绑", "IP for the last five minutes":"IP过去五分钟", "Please confirm that all your own IP, if any abnormal please change your password.":"请确认您所有的IP，如果有异常请更改您的密码。", "Login IP ten times recently":"最近登录IP十次", "Please confirm that all your own IP, if any abnormal please change your password.":"请确认您所有的IP，如果有异常请更改您的密码。", "Node list":"节点列表", "Here is our list of nodes":"这是我们的节点列表", "Telegram Add robot account":"电报添加机器人帐户", ", Photographed the following two-dimensional code sent to it.":"，拍下以下二维码发送给它。", "Current setting:":"当前设置：", "The current server time：":"当前服务器时间：", "1: invitation to record, if the invitees violate the user agreement, you will have joint and several liability":"1：邀请记录，如果受邀者违反用户协议，您将承担连带责任", "2: invitation code temporarily unable to buy, please cherish.":"2：邀请码暂时无法购买，请珍惜。", "You invite a good friend to register and you will get it":"你邀请一个好朋友注册，你会得到它", "traffic rewards!":"流量奖励！", "The first time you invite a user to reload, you will receive a system reward":"您邀请的用户重新第一次充值时，您将获得系统奖励", "The amount of consumption!":"消费量！", "Every time you invite a user, you will receive system rewards each time you reload":"每次您邀请用户时消费时您将收到系统奖励", "The commission!":"佣金！", "Invite Code":"邀请代码", "The number of invitation codes you can currently create":"您当前可以创建的邀请码数量", "Generate my invitation code":"生成我的邀请码", "Invitation code (point right copy link)":"邀请码（点权复制链接）", "status":"状态", "Available":"可得到", "Rebate records":"回扣记录", "Rebate users":"折扣用户", "content":"内容", "deleted":"删除", "Announcement":"公告", "content":"内容", "date":"日期", "On the site operation and maintenance of publicity.":"对网站的运营和维护宣传。", "Node list":"节点列表", "Here is our list of nodes":"这是我们的节点列表", "Node Info":"节点信息", "Close":"关", "Ok":"好", "VIP Node":"VIP节点", "Online users":"在线用户", "Traffic":"交通", "This node is a VIP user node, please upgrade your user level":"此节点是VIP用户节点，请升级您的用户级别", "Server Address：":"服务器地址：", "Please click here to view detailed information":"请点击这里查看详细信息", "Flow ratio：":"流量比：", "Node speed limit：":"节点速度限制：", "Your current encryption method, confusion, or protocol settings can not connect under the ShadowsocksR client. Please use the Shadowsocks client to connect, or to modify the data editing page to view here.":"ShadowsocksR客户端无法连接您当前的加密方法，混淆或协议设置。请使用Shadowsocks客户端进行连接，或者修改数据编辑页面以在此处查看。", "At the same time, ShadowsocksR single-port multi-user connection is not affected by your settings, you can use the appropriate client to connect ~":"同时，ShadowsocksR单端口多用户连接不受您设置的影响，您可以使用适当的客户端连接〜", "Your current encryption method, confusion, or protocol settings can not be connected under the Shadowsocks client. Please use ShadowsocksR client to connect, or to modify the data editing page to view here.":"Shadowsocks客户端无法连接您当前的加密方法，混淆或协议设置。请使用ShadowsocksR客户端进行连接，或修改数据编辑页面以查看此处。", "iOS opened with Safari I can directly add (to Shadowrocket)":"用Safari打开我可以直接添加（到Shadowrocket）", "Android phone with the default browser to open, click on it I can add (to Shadowsocks APP)":"用默认浏览器打开Android手机，点击它我可以添加（到Shadowsocks APP）", "Android phone with the default browser to open, click on it I can add (to ShadowsocksR APP)":"用默认浏览器打开Android手机，点击它我可以添加（到ShadowsocksR APP）", "Transit rules management":"过境规则管理", "Here, you can set your transit rules to redirect data from one server to another.":"在这里，您可以设置传输规则，将数据从一台服务器重定向到另一台服务器。", "A higher priority means that it will be given priority when multiple eligible rules coexist. When the priority is the same, the rule added first will be adopted.":"更高的优先级意味着当多个符合条件的规则共存时，它将被赋予优先权。当优先级相同时，首先添加的规则将被采用。", "When a node is not set transit, this node can be used as a normal node agent.":"当一个节点没有设置传输时，这个节点可以用作一个正常的节点代理。", "Rules table":"规则表", "Link table":"链接表", "operating":"操作", "ID":"ID", "Origin node":"起始节点", "Target node":"目标节点", "port":"港口", "Priority":"优先", "No transit":"没有过境", "All nodes":"所有节点", "delete":"删除", "Route node":"路线节点", "Path":"路径", "Status":"状态", "ADD RULES":"添加规则", "Confirm to delete?":"确认删除？", "cancel":"取消", "Ok":"好", "Please confirm.":"请确认。", "Edit transit rules":"编辑运输规则", "Please select the origin node":"请选择原点节点", "Port":"港口", "Priority":"优先", "modify":"修改", "Add transit rules":"添加运输规则", "Add to":"添加", "Auditing rules publicity":"审计规则的宣传", "For the sake of the normal operation of the system, the following filter rules are formulated so that when you use nodes to perform these actions, your traffic will be truncated.":"为了系统的正常运行，我们制定了以下过滤规则，以便当您使用节点执行这些操作时，您的流量将被截断。", "About privacy: Note that we only use the following rules for real-time matching and record matching rules, we do not make any record of your communication direction and communication content. Please be assured. Please also understand your management of these misconduct, thank you.":"关于隐私：请注意，我们只使用以下规则进行实时匹配和记录匹配规则，我们不记录您的通讯方向和通讯内容。请放心。也请理解你对这些不当行为的管理，谢谢。", "name":"名称", "description":"描述", "Regular expression":"正则表达式", "Types of":"种类", "Data packets plaintext match":"数据包明文匹配", "Data packet hex matches":"数据包十六进制匹配", "Audit records view":"审计记录视图", "For the sake of the normal operation of the system, the following filter rules are formulated so that when you use nodes to perform these actions, your traffic will be truncated.":"为了系统的正常运行，我们制定了以下过滤规则，以便当您使用节点执行这些操作时，您的流量将被截断。", "About privacy: Note that we only use the following rules for real-time matching and record matching rules, we do not make any record of your communication direction and communication content. Please be assured. Please also understand your management of these misconduct, thank you.":"关于隐私：请注意，我们只使用以下规则进行实时匹配和记录匹配规则，我们不记录您的通讯方向和通讯内容。请放心。也请理解你对这些不当行为的管理，谢谢。", "Node ID":"节点ID", "Node name":"节点名称", "time":"时间", "content":"内容", "title":"标题", "Create a ticket":"创建一张票", "Check the ticket":"检查票", "ADD":"加", "Add and close":"添加并关闭", "Shop Store":"商店", "List of all products in the system. When you purchase a class of goods, the expiration date will start from the current time.":"系统中所有产品的列表。当您购买一类商品时，到期日期将从当前时间开始。", "Current balance:":"当前余额：", "Do you have a discount code?":"你有折扣码吗？", "If so, please enter it here. If not, directly determine it!":"如果是这样，请在此输入。如果不是，直接确定它！", "determine":"确定", "Order Confirmation":"订单确认", "Product name:":"产品名称：", "Discount line:":"折扣行：", "Total amount:":"总金额：", "Automatic renewal upon expiration":"到期时自动续订", "Automatic renewal":"自动更新", "Can not automatically renew":"无法自动更新", "Optional Automatic renewal after":"可选自动更新后", "days":"天", "Reset automatically":"自动重置", "Not automatically reset":"不自动重置", "Buy":"购买", "Please choose a way to recharge":"请选择一种充电方式", "current balance":"目前的余额", "Recharge code":"充值代码", "Recharge":"充值", "Code":"码", "usage time":"使用时间", "The amount of recharge":"补给量", "Recharge":"充值", "User renewal":"用户更新", "Level Renewal - Level":"等级更新 - 等级", "Recharge ":"充值", "Extend the validity of your account ":"延长帐户的有效期", "Extend the level of validity ":"扩展有效性等级", "day":"天", "Alipay is being connected":"支付宝正在连接", "Processing...":"处理...", "Please use Alipay App scan code recharge:":"请使用支付宝扫描码充值：", "Mobile phone click QR code jump jump Alipay":"手机点击二维码跳跃支付宝", "Purchase History":"购买历史", "Your purchase history in the system.":"您在系统中的购买记录。", "product name":"产品名称", "price":"价钱", "Renew time":"更新时间", "Continued to reset the flow of traffic":"继续重置流量", "Not automatically renew":"不自动更新", "Renew at ":"续约", "Not automatically reset":"不自动重置", "Automatically reset":"自动重置", "Confirm to unsubscribe?":"确认取消订阅？", "Please confirm to unsubscribe?":"请确认取消订阅？", "Cancel":"取消", "You sent the Support tickets":"您发送了支持票据", "Operating":"操作", "Date":"日期", "Title":"标题", "Status":"状态", "OPEN":"打开", "CLOSE":"关", "Creat Ticket":"创建票", "Prohibition reminder":"禁止提醒", "Your account was disabled due to a violation of the audit rules. The time of cancellation is":"您的帐户由于违反了审核规则而被禁用。取消的时间是", "If you have any questions, please contact the administrator。":"如果您有任何问题，请联系管理员。", "Forget Password?":"忘记密码？", "Password":"密码", "Scanning":"扫描", "Digital":"数字", "Two-step verification code (no fill)":"两步验证码（不填充）", "Login":"登录", "Register":"寄存器", "Remember me":"记住我", "Code scanning login":"代码扫描登录", "Add robot account":"添加机器人帐户", "Photographed the following two-dimensional code sent to it.":"拍下以下二维码发送给它。", "Digital login":"数字登录", "Send the following numbers to it.":"将以下数字发送给它。", "Register an account":"注册一个帐户", "Forget Password":"忘记密码", "Get code":"获取代码", "nickname":"昵称", "E-mail verification code":"电子邮件验证码", "get verification code":"获取验证码", "Repeat password":"重复输入密码", "Choose your contact information":"选择你的联系信息", "Enter your contact information here":"在此输入您的联系信息", "Invitation code":"邀请代码", "Registered":"注册", "Already registered? please sign in":"已经注册？请登录", "Donate publicity":"捐赠宣传", "Each time you recharge will be recorded here, are considered as donations!":"每次充值都会记录在这里，被视为捐赠！", "Total expenses:":"总费用：", "Total revenue:":"总收入：", "Donation records":"捐赠记录", "Username":"用户名", "Remarks":"备注", "Log out or the user requested anonymity":"注销或用户请求匿名", "Recharge donation":"充值捐款", "Financial expenses":"财务经费", "Expenditure:":"支出：", "Donate:":"捐：", "Donate setting":"捐赠设​​置", "Anonymous":"匿名", "Not anonymous":"不是匿名的", "Account level：":"帐户级别：", "Level expired time：":"级别过期时间：", "Can not automatically renew":"无法自动更新", "Optional Automatic renewal after":"可选自动更新后", "Reset the traffic：":"重置流量：", "Not automatically reset":"不自动重置", "Reset automatically":"自动重置" }, "regex": [ ] }